25歲前冇扑過野，人生已經玩完

係人都知25歲體力開始下降
當你30歲發撚咗達
好多女埋身

但你力氣已大不如前
扑扑下都要抖
有d人可能仲開始扯唔起/唔夠硬

18-25應該係你扑野人生最光輝既日子
過咗25歲都未扑過野，人生都隨之玩完

我驚你到時吉一下就射咗

叫雞味得

你有咁嘅諗法先係已完

要食同年？

22歲已經倒退緊

十幾歲扑最好
我諗一日扑4,5次都得

咁冇意思啦

啱，到時想扑野要好似狗咁跪

可唔可以講下退成點？

好攰，唔想啪，無乜性慾

事實黎，扑野趁廿幾歲後生扑

屌過好多女？

眼見連登仔3x歲都冇得扑

唔係，但返工真係已經消耗晒啲能量

返工真係最浪費人生

但25之後無咁易早洩

因為射唔出

咁易咩

靚仔就係